完全唔覺時間沖淡到一切

沖你老母閪咩沖

啱呀 612 721 831 101 1111全部係腦海
無一刻沖淡過

呢句真

時間若果是慢慢沖淡痛苦的藥劑，
那麼思念就是這種藥劑的副作用。
😭😭😭😭😭😭😭😭😭

做乜鳩

呃唔到自己 其實真係好掛住佢

但人地都唔再諗你同埋無理你感受

前幾日，我好大聲講我已經放低咗佢。但係今日聽聽下歌又諗佢諗到喊。原來我仲未放低曬

好多事都唔如意

毒撚無人理 我開始覺得自己其實係比人玩感情 早知應該聽朋友聽

最恐怖係你以為自己放低左
然後一件事一樣物品一個回憶就好快ko左你
邊春個講時間沖淡到

好快就無人記得架啦

呢句真 其實根本自己仲好在意佢
好撚憎自己咁樣 屌

仲記得
呢年太多事 香港問題 自己私人感情問題 忘記唔到

死黑警我屌你老母

啲眼淚好似無限供應，流出黎嘅份量夠養魚
時間沖淡一切係安慰人嘅說話
好想昏迷

有無諗過點解會在意一個人